(台測)冬蔭功 拳霸 女拳霸 懲罰者1-2

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事講述在一個泰國寧靜的村落裏，純樸善良的阿錦（東尼嘉）與父親相依為命，他們過著簡單而開心的生活。當年曾擔任泰王御兵的父親閒時還會教授御兵所操練的拳術予阿錦，希望他日練成後可以為國王效力。
此外，兩父子並計劃將家中飼養的大象呈獻給國王。在潑水節前夕，父親雀躍地跟村長商量如何將心愛的象呈獻給國皇，豈料村長另有圖謀，與壞人互相勾結，藉口把大象送往身體檢查，把大象運往澳洲作黑市交易..

2.朗．柏都（Nong Pra-Du）為泰國一寧靜小村莊，村民信奉佛教，尤其是寺內的安北佛（Ong Bak）。可惜，無良村民阿堂砍掉安北佛的頭，賣予不法商人謀取暴利，全村頓時恐懼不安。看守佛寺的阿丁，決定單人匹馬前赴曼谷，誓要將佛頭奪回……

3.自閉症少女雪（Sen，琴嘉飾）自小與母親珊本（Sin）相依為命。珊本為泰國黑幫頭目八哥的手下，因與日本黑幫頭目岸本（Masashi，阿部寬飾）相戀，兩人被泰國黑道中人視為眼中釘，誓要除之而後快。岸本為保性命，不得已玩美女人日本。珊本母女四處逃避，卻依然難逃黑幫魔掌.....

4.弗蘭克·卡斯特（托馬斯·簡Thomas Jane 飾）的生命中，絕大部分時間都在於死神賽跑。早年在海軍陸戰隊服役，退役後又進入FBI。在槍砲火光中生活了多年之後，弗蘭克不願再整日收到死亡的威脅，家人整日為他擔驚受怕。所以，他決定提前退休與妻兒享受平靜的生活。可是，在最後的一次任務中，卻因意外使一名無辜青年死亡..

5.本想歸隱田園，與家人共度天倫的FBI探員弗蘭克·卡斯特，無奈的在黑幫殺掉妻
兒之後走向了黑暗復仇的不歸路。弗蘭克·卡斯特大難不死，在悲痛過後開始成為這個城市裡隱秘的“懲罰者”，在黑暗中打擊那些猖狂的犯罪分子的頭號先鋒。.....

7 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

想試下同女拳霸隻揪